% Exercícios.
%
% Topologias inicial e final.

\begin{exercise}
  Por que a topologia inicial é definida como a mais fraca
  tal que a família de funções $f_\lambda$ é contínua,
  e não como a mais forte?

  \begin{hint}
    Qual é a mais forte?
  \end{hint}

  \begin{answer}
    TODO:
    envie sua resposta para
    \\
    \email{topologia-geral-discussion@lists.ourproject.org}
  \end{answer}
\end{exercise}


\begin{exercise}
  Por que a topologia final é definida como a mais forte
  tal que a família de funções $f_\lambda$ é contínua,
  e não como a mais fraca?

  \begin{hint}
    Qual é a mais fraca?
  \end{hint}

  \begin{answer}
    TODO:
    envie sua resposta para
    \\
    \email{topologia-geral-discussion@lists.ourproject.org}
  \end{answer}
\end{exercise}
